{
	"analyze": {
		"product-insights": "洞察",
		"ai-insights": "评论",
		"images": "图片",
		"videos": "视频",
		"no-ai-insights": "此产品不提供 AI 审核洞察。",
		"no-images": "此产品尚未有顾客照片。",
		"Photos from Customers": "客户照片"
	},
	"search": {
		"Search or enter website": "搜索或输入网站"
	},
	"stores": {
		"share-to-friends": "看看我发现的这个有趣的应用程序：\nSafe Deal - 保护自己免受不良交易、诈骗和糟糕服务的侵害。\n访问：https://www.joinsafedeal.com/go?type=safe-deal-mobile",
		"AliExpress": "全球速卖通",
		"Amazon": "亚马逊",
		"eBay": "易趣",
		"Add Link": "添加链接",
		"Title like 'Temu':": "标题如“Temu”：",
		"Link like https://www.temu.com/": "链接如 https://www.temu.com/",
		"Add": "添加",
		"Cancel": "取消",
		"Delete": "删除"
	},
	"history": {
		"History": "历史"
	},
	"settingList": {
		"profile": "轮廓",
		"Settings": "设置",
		"Change Language": "更改语言",
		"Help Center": "帮助中心",
		"AppLanguage": "应用语言"
	},
	"global": {
		"An error has occurred": "哎呀！我们的交易侦探正在处理此事！🕵️‍♂️🛍️ 坚持住！",
		"Close": "关闭",
		"Got it": "知道了",
		"OK": "好的"
	},
	"menu": {
		"What is  Safe-Deal": "什么是安全交易",
		"Support": "支持",
		"Share": "分享",
		"aboutTitle": "告诉您的朋友和家人有关 SafeDeal 的信息",
		"Desktop App": "桌面应用程序",
		"facebook": "Facebook",
		"twitter": "叽叽喳喳",
		"whatsapp": "WhatsApp",
		"linkedin": "LinkedIn",
		"telegram": "电报",
		"reddit": "Reddit",
		"email": "电子邮件",
		"suggestFeature": "我们重视您的反馈！",
		"freeToUseTitle": "为什么可以免费使用？",
		"freeToUseDesc": "使用我们的服务对您来说是免费的。当您购物时，商店会向我们支付一小笔费用，以指导您找到最好的产品。",
		"dataPrivacyDesc": "我们只使用公开数据，确保没有品牌或商店影响我们的推荐。"
	},
	"WelcomeTour": {
		"TourNext": "下一个",
		"TourPrevious": "以前的",
		"TourHomeScreen": "主屏幕：从这里访问所有主要应用程序功能。",
		"TourProductStatus": "产品状态：推荐、谨慎、不推荐",
		"TourInsightsTab": "产品洞察 &获取有关产品性能、受欢迎程度和价格趋势的详细洞察。查找颜色编码指示器（红色/黄色/绿色）以快速评估产品质量和可靠性。",
		"TourReviewsTab": "客户评论和阅读客户评论和评级以帮助您做出明智的购买决定。",
		"TourImagesTab": "产品图像 & 从各个角度查看产品图像，包括客户上传的照片。",
		"TourVideosTab": "产品视频＆观看产品的视频评论和演示。",
		"TourFinishTitle": "一切已就绪！",
		"TourFinishDescription": "您现在了解了 Safe Deal 的主要功能。开始探索并快乐购物吧！",
		"How to Analyze Any Product": "如何分析任何产品",
		"TourShareStep1Title": "步骤 1",
		"TourShareStep1Description": "从 Amazon、AliExpress、eBay 应用程序或浏览器共享",
		"TourShareStep2Title": "第 2 步",
		"TourShareStep2Description": "进入产品页面，选择产品",
		"TourShareStep3Title": "步骤3",
		"TourShareStep3Description": "在产品页面上，点击分享按钮",
		"TourShareStep4Title": "步骤4",
		"TourShareStep4Description": "从列表中选择“安全交易”"
	}
}
